求500個負評

我鐘意左個女仔，約左出黎，
係我衰，我講錯左佢個全名...

我好想佢原諒我，
佢話佢想我係到開post 吸500 個負評就會原諒我

所以我係到希望大家，
畀個負評，留個言，我會續個續個寫句多謝，
決不食言

sor9 禁錯正皮

On99

名都叫錯 唔值得原諒

跪玻璃啦你

正評希望佢可以原諒你

陳寶山

+1 sor呀樓主

雖然應該冇行多...但都多謝哂咁多位先,
字醜請見諒

你要負皮我禁正皮是常識吧